{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050360",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "탕탕탕"
    },
    "text": "京畿道光明市オリロ964番キル18に位置する中華料理店であるタンタンは、全メニューテイクアウトが可能であり、ホテルキッチン出身の社長の専門知識を基にしっかりとした基本技を備えています。 タンタンタンは、高クオリティの中華料理を低価格で提供します。 レストランは相対性の内部インテリアで装飾されており、味とサービスに重点を置いて運営されています。 この食堂は生放送の今夜の酢豚特集に出演したところとしても知られています。 店舗は光明交差点駅の10番出口近くの赤通りにあり、徒歩5分以内に到着できます。 営業時間は週末は11:00から20:00までで、平日は11:00から20:00までです。 毎週火曜日はお休みです。 メニューとしてはジャージャー麺4,000ウォン、ちゃんぽん5,000ウォン、ジャージャー麺6,000ウォン、ちゃんぽんご飯6,000ウォン、酢豚小4,000ウォン、酢豚中7,000ウォン、酢豚大12,000ウォン、ジャージャー麺+ちゃんぽん+酢豚13,000ウォンなど、様々なメニューをご提供しております。 たくさんの訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "タンタンはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "タンタンは京畿道光明市オリロ964番キル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンタンでは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "タンタンは週末は11:00から20:00まで、平日は11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "タンタンの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "タンタンの休業日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "タンタンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "タンタンのメニューにはジャージャー麺、ちゃんぽん、酢豚など、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "タンタンはテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、タンタンでは全メニューテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "タンタンの店舗はどの駅から徒歩で行くことができますか？",
            "answer": "タンタンの店舗は光明交差点駅の10番出口近くの赤通りにあり、徒歩5分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "タンタンの特徴は何ですか？",
            "answer": "タンタンの特徴は高クオリティの中華料理を低価格で提供していることです。"
        },
        {
            "question": "タンタンはどんな内部インテリアで装飾されていますか？",
            "answer": "タンタンは相対性の内部インテリアで装飾されています。"
        },
        {
            "question": "タンタンはどのようなサービスを重視して運営されていますか？",
            "answer": "タンタンは味とサービスに重点を置いて運営されています。"
        },
        {
            "question": "タンタンは生放送の今夜の酢豚特集に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、タンタンは生放送の今夜の酢豚特集に出演したことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 406
    }
}